(tlou2)有冇人到依家仲未走出後遺症

好撚辛苦 成個星期了 成日失眠
有咩方法可以快啲走出陰影

高爾夫球後群症

做吓運動好喎
game都咁樣。。。

冇新花生食搞到好唔舒服

精神分裂喪心病狂top1你估流

我通常哭一晚就冇事

滾蛋

=_=

無玩2,好撚嬲,仲嬲緊

好奇害死貓 千祈唔好玩
如果你淨係純粹嬲佢死咗你就太天真

一諗起條氣就chok住chok住
想發洩既建議一開波去到猩猩果到就瘋狂跳崖死

有啲咩野令你咁大影響冇玩

good end

冇玩就千祈唔好去玩
千祈唔好因為好奇去玩
成隻game嘅遊戲體驗同精神折磨差唔多 影響心生

雖然我無玩 但都睇左好多令人心痛既畫面...
我都抽離唔撚到只可以講太愛part1
joel&ellie都唔值得有咁既結局

係劇情方面定啲視覺衝擊造成

我玩到好頭痛好想嘔

我屌左幾個POST,大約都知

成隻game嘅結構問題 劇情敘事手法喪心病狂 人物設定完全摧毀曬第1集 講個簡單例子 突如其來嘅重要角色死亡 然後下一秒即刻逼你控殺佢嘅仇人 然後逼你體驗佢嘅角色發生嘅故事

呢種五味交集 喉嚨入面有舊屎吞唔落吐唔出誇張到玩全程都夠膽死 成隻game根本反人類物品 個目的就係要令你玩完有嚴重生理不適

唔係好識表達 之前見到呢條片分析得幾好
見到依然仲有好多人唔明點解外國玩家集體崩潰 可以不妨睇下

伸脷 支那慎入

正常反應

見撚到高爾夫球就忍唔住笑鳩nd算唔算病

笑唔出

打高爾夫球好唔好

如果有玩過persona 5既話去玩p5s, 可以有效幫助走出ptsd....

垃圾 玩隻game都咁